咁夜瞓唔着 因為想起你

從前和以後 一夜間擁有
難道這不算 相戀到白頭
但願會相信 纏綿時分手
能令我減輕了內疚

想起謝拉特

早啲瞓啦

依兩日loop緊

你要是不喜歡我
願你找到喜愛那位

我已經有新歡啦 拜

無益架

我都係
我好鍾意佢，我都唔明點解可以咁鍾意佢
我淨係同佢曖昧，未一齊
搵過個藉口拖過佢手仔
我想同佢講我仲好掛住佢好鍾意佢
佢問我仲做唔做到朋友
我諗都冇諗就應承
只係因為我寧願用朋友身邊繼續鍾意佢
都唔想做一過陌路人...
有冇人明...

明白 而家境況同你差不多

仲傷心過失戀...

明，我同ex 分手後做左一年多朋友，然後上個月佢開始持續提起個女仔，話同佢好夾一齊好開心，然後佢哋今個月正式一齊左，佢話個女仔知我嘅存在，覺得好怪...

用朋友身份繼續鍾意，會有依個下場，會好痛，你盡早抽身啦